其實只係用黎打機洗唔洗超呢?

我硬係覺得超黎打機粒U會好易壞,其次fps又唔係好似高得去邊咁,其實有冇必要呢?

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

利申:9900K + 自組水

要壞點都會

玩得自組水又買高階

邊志在咁多
利申：99k+2080ti sli只係文書機黎

問得呢個問題都係唔好搞咁多野啦

如果咁講,長run 5.0都好似冇咩問題

淆底嘛,砌咗成半年有多超都未超過黎玩

冇問題
之前用4790k長超4.6 行左5年都係縮左少少 要再加電壓 但行返預設時脈絕對冇問題
而家用3900x長超4.4

我用x62壓都鎖5ghz
壞左咪買新
聽聞今年出10代，又可以買野
諗起都開心

廿絲
我好想買野

換mon啦
ul600只係入門級

有錢人嘅世界真係唔同啲,我仲諗住頂5年

副月球同畫圖夠用算
咪同膠爸一樣推我買4k144
單卡未鎖到呀

其實超頻只係數字上嘅快感，同屌閪郁快啲會爽啲一樣

玩完咪降返頻
正常配置乜都夠做啦

5年無乜可以
最少display card會換
玩開2k144又會玩大作既
老實講

畫圖用專業mon啦

副職黎
不了，唔想做返主職，有返工無收工

如果我要換都幾大工程
要買新冷頭
又要放哂啲水
舊卡都唔知點算

sorry 巴打禁錯負皮